{
  "This function does not support selection of more than one line.": "此功能不支持选择多行。",
  "This function requires an active editor.": "此功能需要活动编辑器。",
  "If you have an open editor, the file may be too large. VS Code hides these files from extensions like Text Power Tools. Vote on this issue to make this limit lifted.": "如果您有打开的编辑器，则文件可能过大。VS Code会将这些文件隐藏在Text Power Tools之类的扩展程序中。请投票支持此问题以解除此限制。",
  "This function does not work without selection.": "此功能在没有选择的情况下无法工作。",
  "This function works if nothing or multiple lines are selected.": "此功能在未选择或选择多行的情况下工作。",
  "Internal error: Command called in an unsupported configuration: ": "内部错误：在不受支持的配置中调用命令：",
  "Please specify the number of items to insert.": "请指定要插入的项目数。",
  "No number of items to insert entered.": "未输入要插入的项目数。",
  "The entered number of items to insert is not a valid number.": "输入的要插入的项目数不是有效的数字。",
  "Error while generating the sequence to insert.": "生成要插入的序列时出错。",
  "Generator returned an error: {0}": "生成器返回了一个错误：{0}",
  "No samples available for this series – configuration may be invalid.": "此系列没有可用的样本-配置可能无效。",
  "Sample: {0}": "样本：{0}",
  "Uppercase letters": "大写字母",
  "Uppercase greek letters": "大写希腊字母",
  "Hex numbers": "十六进制数",
  "Roman numbers": "罗马数字",
  "Decimal numbers": "十进制数",
  "{0} with custom starting number and increment": "{0}，具有自定义起始数和增量",
  "{0} with custom starting number": "{0}，具有自定义起始数",
  "{0} with custom increment": "{0}，具有自定义增量",
  "hex": "十六进制",
  "decimal": "十进制",
  "Please enter the starting number in {0} format": "请以{0}格式输入起始数",
  "No starting number entered.": "未输入起始数。",
  "The entered starting number is not a valid {0} number.": "输入的起始数不是有效的{0}数字。",
  "Please enter the number to increment by in {0} format": "请以{0}格式输入增量",
  "No increment entered.": "未输入增量。",
  "The entered number to increment by is not a valid {0} number.": "输入的增量不是有效的{0}数字。",
  "Increment cannot be 0.": "增量不能为0。",
  "NATO phonetic alphabet sequence items": "NATO音素字母表序列项",
  "Long": "长",
  "Narrow": "窄",
  "Short": "短",
  "{0} current/custom locale month names": "{0}当前/自定义区域设置的月份名称",
  "{0} English month names": "{0}英文月份名称",
  "{0} {1} month names": "{0} {1}月份名称",
  "Unknown locale provided for generator: '{0}'": "提供给生成器的未知区域设置：'{0}'",
  "Lowercase letters": "小写字母",
  "Lowercase greek letters": "小写希腊字母",
  "{0} current/custom locale day names": "{0}当前/自定义区域设置的星期名称",
  "{0} English day names": "{0}英文星期名称",
  "{0} {1} day names": "{0} {1}星期名称",
  "Random real number from range": "范围内的随机实数",
  "Random decimal number from range": "范围内的随机十进制数",
  "Random hexadecimal number from range": "范围内的随机十六进制数",
  "Please enter the starting number in {0} format (inclusive)": "请以{0}格式输入起始数（包含）",
  "Please enter the ending number in {0} format (inclusive)": "请以{0}格式输入结束数（包含）",
  "No ending number entered.": "未输入结束数。",
  "The entered ending number is not a valid {0} number.": "输入的结束数不是有效的{0}数字。",
  "Random IPv4 adresses": "随机IPv4地址",
  "Random IPv6 adresses": "随机IPv6地址",
  "Random hex characters": "随机十六进制字符",
  "No number of characters entered.": "未输入字符数。",
  "The entered number of characters is not valid.": "输入的字符数无效。",
  "No dashes": "无破折号",
  "Dashes": "破折号",
  "Dashes and braces": "破折号和大括号",
  "C# Guid constructor": "C# Guid 构造函数",
  "Random UUIDs/GUIDs without dashes": "没有破折号的随机UUIDs/GUIDs",
  "Random UUIDs/GUIDs with dashes": "带破折号的随机UUIDs/GUIDs",
  "Random UUIDs/GUIDs with dashes and braces": "带破折号和大括号的随机UUIDs/GUIDs",
  "Random UUIDs/GUIDs as a C# GUID constructor": "作为C# GUID构造函数的随机UUIDs/GUIDs",
  "No UUID/GUID type selected.": "未选择UUID/GUID类型。",
  "Random items from user input": "从用户输入中生成随机项目",
  "Please enter the comma separated list of items": "请输入逗号分隔的项目列表",
  "No items entered.": "未输入项目。",
  "Random decimal characters": "随机十进制字符",
  "African": "非洲",
  "Asian": "亚洲",
  "European": "欧洲",
  "North American": "北美洲",
  "South American": "南美洲",
  "Random {0} WGS84 coordinates": "随机{0} WGS84坐标",
  "Random WGS84 coordinates": "随机WGS84坐标",
  "Lorem ipsum sentences": "Lorem ipsum句子",
  "Lorem ipsum paragraphs": "Lorem ipsum段落",
  "{0} last names": "{0}姓氏",
  "{0} full names": "{0}全名",
  "{0} first names": "{0}名字",
  "Text slot {0} is empty. Use the 'Set text slot {0} content' to configure it.": "文本槽{0}为空。使用“设置文本槽{0}内容”进行配置。",
  "You need to select some text in the active editor to set the content of a text slot.": "您需要在活动编辑器中选择一些文本以设置文本槽的内容。",
  "Text slot {0} content updated from selection.": "从选择更新文本槽{0}内容。",
  "Please enter the string to split by": "请输入要拆分的字符串",
  "No split string entered.": "未输入拆分字符串。",
  "Failed to sort: selection contains invalid IP addresses.": "排序失败：选择包含无效的IP地址。",
  "Please enter how many times the selection content should be repeadted (at least 2)": "请输入要重复选择内容的次数（至少为2）",
  "No repeat count entered.": "未输入重复次数。",
  "The entered repeat count is not a valid number.": "输入的重复次数不是有效的数字。",
  "Please enter the length of the padded string": "请输入填充字符串的长度",
  "No pad length entered.": "未输入填充长度。",
  "The entered pad length is not a valid number.": "输入的填充长度不是有效的数字。",
  "Please enter the string used for padding": "请输入用于填充的字符串",
  "No pad string entered.": "未输入填充字符串。",
  "The selection/line starting with {0} is not a valid JSON escaped text": "以{0}开头的选择/行不是有效的JSON转义文本",
  "The selection/line {0} is not a valid JSON escaped text": "选择/行{0}不是有效的JSON转义文本",
  "Please enter the number of lines to keep": "请输入要保留的行数",
  "Please enter the percentage of lines to keep": "请输入要保留的行的百分比",
  "No line count entered.": "未输入行数。",
  "The entered line count is not a valid number.": "输入的行数不是有效的数字。",
  "The entered line count is not supported (≥ 1 and ≤ 99).": "不支持输入的行数（≥ 1且≤ 99）。",
  "Line count must be a positive number.": "行数必须是正数。",
  "Please enter the number of consecutive lines to join together": "请输入要连接在一起的连续行数",
  "The entered line count is not supported (≥ 2 and ≤ 100).": "不支持输入的行数（≥ 2且≤ 100）。",
  "Please enter the string used for joining": "请输入用于连接的字符串",
  "No join string entered.": "未输入连接字符串。",
  "Failed to generate items: {0}": "生成项目失败：{0}",
  "Select a predefined series": "选择预定义系列",
  "Please enter the character to split by": "请输入要拆分的字符",
  "Please enter the filter text": "请输入过滤文本",
  "Please enter the filter regular expression": "请输入过滤正则表达式",
  "Please enter the replacement rule": "请输入替换规则",
  "No replacement entered.": "未输入替换内容。",
  "Failed to parse any lines in the selection as numbers.": "无法解析选择中的任何行为数字。",
  "Not all selections or lines could be parsed as numbers. Do you want to convert the recognized lines?": "无法将所有选择或行都解析为数字。您要转换已识别的行吗？",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Please enter the number to increment by in decimal format": "请以十进制格式输入要递增的数字",
  "The entered number to increment by is not a valid number.": "输入的递增数不是有效的数字。",
  "Please enter the text to wrap the lines with": "请输入要用于包装行的文本",
  "Please enter the prefix for the lines": "请输入行的前缀",
  "Please enter the suffix for the lines": "请输入行的后缀",
  "No text entered to wrap with": "未输入用于包装的文本",
  "No prefix entered": "未输入前缀",
  "No suffix entered": "未输入后缀",
  "Czech": "捷克语",
  "German": "德语",
  "Greek": "希腊语",
  "English": "英语",
  "Spanish": "西班牙语",
  "Finnish": "芬兰语",
  "French": "法语",
  "Croatian": "克罗地亚语",
  "Hungarian": "匈牙利语",
  "Indonesian": "印度尼西亚语",
  "Italian": "意大利语",
  "Japanese": "日语",
  "Korean": "韩语",
  "Latvian": "拉脱维亚语",
  "Norwegian": "挪威语",
  "Dutch": "荷兰语",
  "Polish": "波兰语",
  "Portugese (Brazil)": "葡萄牙语（巴西）",
  "Portugese (Portugal)": "葡萄牙语（葡萄牙）",
  "Romanian": "罗马尼亚语",
  "Russian": "俄语",
  "Slovakian": "斯洛伐克语",
  "Swedish": "瑞典语",
  "Turkish": "土耳其语",
  "Ukranian": "乌克兰语",
  "Vietnamese": "越南语"
}